好掛住佢。。。

打返飛機有返心機

move on啦 佢都做到咁絕 就算番黎你身邊都唔方好 搵過個

我都係俾人封左兩個月
我撐過來了 我企係佢角度諗
我覺得佢真係對我忍受夠
係真係唔愛了
我同自己講 我一定要更加努力
將來條件更加好既時候 去追佢返來

叫埋雞，會快d好

叫ptgf

自推

3

6

9

十連無難度

發夢果陣試過

我都經歷緊 搵多啲野做 你排到自己schedule好密就唔得閒諗佢架啦

巴打 同你same case

我都係

做人要灑脫d

男人老狗

有試過，但通常都唔會一齊得耐

同樓主差唔多

其實我以前都好似你咁
樓主其實只係比人hurt得唔夠深

我都係 男人做到咁留戀 真係好辛苦

搵第二個差唔多樣

好多人第一次叫雞都係因為失戀
上去洗完樓，你見到乜女都有，
個心會舒服，同無咁執著好多

Move on啦

睇女only, 唔入閘無問題
睇下女，見下d雞，見下d嫖客，
都好大感受！

你地一齊幾耐分手？

我都係好掛住佢

試下俾碌蕉佢含？

日日見面變到好似陌生人咁，但見佢同啲朋友玩得好開心，就會諗起以前開心既回憶

自膠左 唔識點比

分左半年有多 接受左個現實
但係好驚成世人都會放唔低佢呀

咪傻啦無機會架喇
唔好煩住人
利申 比人煩唔小

我就半年了...
仲係好難受

一個月 好辛苦
重好鐘意佢但佢已經放低咗

OH我比碌蕉你含

魚柳包走冰

我

做下義工 參與下群體活動啦

唔通真係要放手？佢真係唔會再翻黎？唔會搵我？

其實生活健康咗，但感情上依然痛

佢放低咗 但我未呀嘛

希望你過多一個月就好番啦，而家一個月時間都尚短
我就係覺得自己係咁留意佢啲野痴左線啦，先block哂佢既野

我就係唔捨得block曬佢既野 怕佢有野想同我講講唔到

琴日分左手 而家打機仲係間唔中諗起佢

但佢唔值得我咁做

頂，我都係
不過block左就冇得再後悔
成日行動都假設一啲理想既結果，每次都事與願違，所以唔再比自己有呢啲諗法了

聽你講唔值得，起碼你既決定係正確先

睇黎佢都冇意思落去...
期望有個比佢更夾既出現

我份工好HEA.....

有 男女調返轉 最後都係散
放低左過得好開心 放手吧

抵啦，廢柴

如果呢個case可以放係我身上就好了

我知自己block左又會忍唔住unblock翻

郁手打你個下就唔洗再諗啦 呢個人根本都唔愛你

同EX已經分手一年
因為佢已經有新男友
而佢亦係一個好專一唔會同ex聯絡既人
所以無同佢再見/聯絡

直到近排就畢業搵到份工
準備要離開三年香港
臨走發現最想見最掛著既人仍然係佢

呢刻諗到就算名成利就
我始終都失去左最想要既人
亦無機會再去同佢聯絡返就好失落

？

你地加油

...訓唔到

發覺自己從來都冇放低過佢

我比自己唔開心多幾日就算了

好想搵返佢 就係因為個status

佢咩status

絲打 唔好再唔開心啦 佢唔會知架

訓醒

你之前已經成日搵佢？

我覺得
想搵就搵啦

不過唔好再提感情野

想搵佢出街就直接問
唔好問人得唔得閒做開場白

佢唔應約就禮貌講聲下次再約
然後自hi收皮

不過要預左自己個心會痛爆

所以直接d

例如有套戲想睇

你就send 條link 去問佢
一唔一齊睇

好似約朋友咁

佢唔覆你就唔好追問

佢覆你唔去
你就話咁遲d 再約
然後就算

但我可以話你知
呢個行為只會滿足到你自己暫時既需求
然後俾人拒絕之後嗰種失落同心痛又會返返黎
你又要重新再放低過

除非你已可以做到
佢拒絕你都可以 who fuckjng cares 咁樣樣

真係好難做到好自律唔亂講野

都係嗰句啦...
你越提以前既野只會令佢越反感

除非你既目的係純粹想發洩哂d 負能量喺佢度

但你真係想追返佢
or keep 住有條後路

就要喺佢面前做到無野咁款

我係過來人
分左手 唔好再係返埋一齊

利申： 俾同一條女飛2次

之前有同佢提起過話會搵番佢

如果大家仲對對方有感情 想一齊既 就搵下對方啦